泡泡狗秒回

自便

second

秒

無人

邊撚個負皮

睇rm先

24354

塵呢

自摺好似

又做乜

你去關心下佢
Skd1118

人呢

？

相依為命

橙

佢地拋棄毒撚

我囉

你係毒撚？

係

笑？

Who is 聯盟星中之星

on9 jai

典敢

yes
睇個名就知

去ocamp味有

Tru

Y no go ocamp ar

小妹太毒畀組爸組媽排

Hku ocamp very warm

收

真的

Engine今年多令女
你就好

全部有仔

無都唔會睇得上毒撚

Have u

扮

全部1 pair 1 pair 入

真

無人了

55

Selia 用cc list 媾死大把女fm

想要？
留tg

不了，怕畀你撚

想要你tg

等爛grade la

留

@skd1118

好笑

哦

Engine今年改制

人？

no problem

哩到得毒撚

就瞓

what

Hello泡狗

樓豬呢

貢早

你搶左佢生意

我點知

仲要番多兩日餅房

你好

問咗佢先開

冰皮呢

皮妹

你同佢貢熟

我嗰到無

何以見得

ok 唔講了

有啲咩

唔係事實 無野好說吧

Agguu

落海姐

掛住梨

放工第一時間見你
跟手訓教

我去打場機先
再見

好甜啊寶寶 嗚嗚

再見

西餅 包包

我又食

留咗俾肥葉

唔食嘢了

咁我呢

無份

唔可愛了

Ok 88

挽留

再食就踩爛香港了

食咁多會肥

好呀
樓價今鋪仲唔跌撚到仆街

屌牙 唔阻止？？

傳說中既葉姐

大把位肥

Noooooo

認錯人 咁算
走先

只是葉

爛咗先再減

心口唔識肥有鬼用

*肥葉

盟？

盟？？

好吧

難聽過粗口

召喚文仔

姐姐

同紙囝結咗

我不是啊

叛徒....fine

你成日潛

咁係妹妹
你點知你唔係姐姐

Yes?

Chin ho ball

潛不潛都一樣

你是幾多啊

盟友嘅盟友 咪姐係盟友

泡狗人身攻擊我

都一樣肥

大過96 97

sickball

又屈

泡b你咁樣係不對的 快啲同我落海講唔住啦

悉佢老鼠

屌牙

乖 泡b唔識講嘢 原諒佢

aggrr

渣ga

乖

大jerjer

有咩問題

無jerjer仔

御姐控？

還好啦

瞓鳥

好
指你好風趣啊

我又訓

Weak

咁都唔算嗎

Thanks 文仔

又發現妹妹

咁既人都有

咪係！

係咪想同我絕交 我諗係

我話佢喎

好悶

我問泡狗係咪想同我絕交

呢幾日過得好辛苦
又悶又孤單
仲有5日先返香港
每一日都過得好難受

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

好撚慘啊泡b

不知幾爽

你傻咗了

泡呢？

always

肥葉

比我射穿咗

怎麼了

無人幫我推

全部4mk出哂街

佢地係屋企都唔會幫毒撚推

負評上一頁

一個正皮刀冇

我真毒

禾比

快

屌原來比唔到

典解多咗個負皮

開始懷疑你唔係毒撚

我比

dllm牙

典解-.-

負皮咗禾

絕了 88

我正咗㗎屌

Not me -.-

收皮

繼續扮

唔信？？盟？？？？？

我㩒錯

wa diu
真點難聽過粗口

真係㩒錯 唔撚信唉

零正評典信你

智商有冇80

正咗 見唔見到

屌牙 絕了

唔夠

再正

我覺得不行

ok放過你

只有我們是真毒

攞啲正皮浸撚死你

yes 今晚推爆

正

1001

1002

見到無？

ok

Feeling 盟

thx bb

不嬲係

吓你尋日先背叛禾

打g木

認錯人

ho攰

I saw u 盟with paper....

又去冰蒲-.-

餅房

我睇錯username

悶死了

飽4了

歪

想抖吓

勁 有成了

有錢冇女女

Call g

唔想
我柏拉圖

而加識整咩

得月餅

雙黃蓮蓉走黃牙唔該

無整過

咁你整過啲咩

奶皇 抹茶 香蕉 紫薯

奶皇

請我食

Lm

係幾好食
我成日一路撈一路食

bmi 高過23冇得食

肥4

可惡

-.-

真係肥咗

越長大越孤單

典解嘅?

有我

你估你係樓豬咩

乜牙

越長大越不安

扮唔到㗎喇

佢對藍字會咁？

好似唔會

我都係
想番去細果時

也不得不看夢想的翅膀被折斷

我都做唔到我嘅夢想
所以算啦
放棄左好奈啦

why sad

你純真的 眼睛那去了

越長大越孤單 越長大越不安

難道說這改變是必然

不秒了

ching ho ball

只秒你

葉 哈囉

呵啦～

外語都識

不

淨係識講哈囉？

咩都不識

唔會既 （摸頭

啊～

做咩事啊

今日個人心情麻麻 頹

有甚麼想說嗎

木柚..只是頹

典解牙

last day鳥

today?
恭喜你

有d唔捨得

啲女？

Okay

d餅

咩餅

想食

完鳥

仲未有正皮

我比你囉

caught

以後唔串薯妹了

咁我都唔串泡泡啦

好正

又cow 女女

no

u a380

咪屈

u real mk

又認錯我係車頭

你地兩個都冇差了

佢條褲穿lone

mk先會咁的

佢係

Push

唔夠skd玩

集氣幫你

Ag

useless

Silver

What is silver

幫你仲咁

Ag=silver

truth

Lol-.-?

失望鳥

未讀過chem?

咩品種

屌牙
咁多年前典記得牙

舊嘢

remember our friendship?

how to catch

U broke it

Use hand

茅

hand only use to date

盟？？？？？

Hv date

好

date the opposite hand

月餅為盟

食哂

屌牙-.-
盟？？？？？？？？？？？

你唔記得預訂

on9

又入嚟踩場

冇 想r水吹姐

岩岩同條女講分手 從今以後愛自己

甩難

今晚冇人

ching好波
分手分得咁瀟洒

廢事去隔離post阻住你牛女嘛

未夠兩個月洗撚左我20k 好撚彩未買愛瑪仕項鍊$35xx adidas波鞋$8xx 係咪揾個 細水長流 既女仔都感困難

ching咁就冇咗20k
其實今時今日仲諗住要人養係咪心態

Ching心水清

佢地淨係入skd pp

Im always supporting u

夜埸冇真愛 18歲非處 啪左二十穫 都成千蚊穫
永遠覺得對佢好就應份 正一臭西港女

一早訂咗

Agg

冇訂我個心

多心

ching幫幫手唔好放流料ok?

碎了

U mk

太柒

乜

唔好蝦我朋友ok?

又想恰毒撚？

攰

收到風你好大隻

沒有

Ching big ball

唔好蝦我落海ok?

有fd

真多女

吹牙

yes b cup

已經係唔收埋

Wanna try

K8

pay

多女到

Fine

明目張膽

Ed

88

Hi

瞓了 88

就甩牙

Why sleep

A 打字
B 英文
C 程式

Abc

窮丁
屌我想死
屌 我想死
a無難度
b>>>>>>c>>>>>a

就練打字，btw 咪引我犯212條33B

等開學la

我唔會問咩黎
唔想知
我覺得呢度只有你救到我

乜事？

想死
無得解

攰4

今次真係瞓

2382 0000

想同你傾電話多啲

I'm not a female. I'm the man who rule this house

Could you find any female for chatting with me ?

Saiunkoku Monogatari 呢首歌真係cls，依家有邊首有得fight

活動台

我就係琴晚因為你 loop左呢首歌十幾次 加埋本身個故事同埋我自己頭先on99咁做埋啲on99既野搞到依家on99咁
所以想死
-.-呢首歌真係好正

post名叫乜好？

random

我loop咗三日

又發癲

打少啲j la

lol?now

mouse右鍵凹咗

又可以做全職廢青

冇錢

支持

養我

你咁大食

支持佢is better

唔得

hi

why cry

眼瞓

瞓啦

返緊工

照瞓

今日有脆香雞翼

禾刀想食

糕eat

減肥

換左髮型

Hope can 脫毒

咁大個仔 第一次去salon剪頭髮

型棍子

咪笑

自貼先

一日唔開針幾多次

好眼瞓牙屌

想我陪你瞓？

想食脆香雞翼

不了 毒男樣

買

毒撚剪平頭咪算

Okay
秒木

第一次剪鏟青

no人

我唔係？

Who牙

ur best fd

ching好俾面

有咩有趣野講下

好似真係冇

負皮貢多

dllm

我正咗

你收皮

見到木？

我要個po正皮

開個新post okay?

姐係俾咗負皮

矛

大家好

駁唔啦

屌日本妹中場休息？

我問你答

日本妹今日返工

可以啊

真係俾咗負皮

叫日本G

見唔見到個一個正皮？？？

消失哥俾我

我唔叫雞

我嚟

no 好似係薯姐俾我

聽back number

我好掛住香港啲嘢食
去得個五日都唔夠飽

收皮啦你

番咗日本？

我識唱

淡了

前幾日喺香港依家返咗日本

Shi a wa sae dou wa

俾負皮人仲好意思淡

連狗唔比我正-.-

練緊，不過結他有條線斷咗而家要攞去整

負咗咪冇得正

認真 想學日文 自學學唔學到

On9 Apple Music 無back number 聽

上網學

有woo

係咪要學咗50音先

Btw我同東京姐姐散左
好有feel首歌

有咩

係
加油

係咪你係日本所以有

好驚好難之後就無恆心了

我之前香港已經有

仲有咩歌好推介

佢itunes有但am無

唔難
韓文德文仲難
最主要嘅組成部份係漢字，你當學鄉下話咁就得

First love宇多田光
Bn—瞬き
bn-happy end

係咪要多寫多聽

First love 經典到

聽歌好撚有用

我聽oor都係聽得多聽到識唱

Listen to this amazing playlist on JOOX! (#JOOX)

香港王子

日本妹眼中係就得

日本妹啲著衫style好正

你學下 ，話說我返香港嗰幾日睇吓啲香港女仔，我已經冇乜興趣，我覺得日本妹可愛好多

冇錯的確日本女仔唔係咁靚但係人哋識打扮已經+好多分

學緊 睇wear啲架妹著衫好正
好鐘意去niko and買衫

佢咁比面

去GU

買日本妹嗰啲頭巾係好可愛

記錯
條hihi俾咗負皮

Headband?

放條皮帶上頭咪

Gu一啲啲

Gu 好日本妹feel

First love

轉場

好啊BB

backnumber

皮妹你叫泡狗做bb

呷醋嗎？
巧可愛啊

日本妹好ya

聽開
greeeen
天月

牙痛緊

不了

嗚嗚 我唔開心
你點可以咁架

Skd1118

賣樓主

唔好唔開心
我以後只係叫你BB

佢地個個都咁賣

講咗收唔番

係咪真架 唔可以再係咁啊
我喊架

爭夠未

好啊BB
錫番

餃姐
好掛住你

我都好掛住大家

泡泡

餃姐

收嗲啦

wa diu
惡過狗

ching咁夜都未瞓

我平時好早瞓咩

早牙

你又知我幾點瞓

就黎開學 好緊張 今年year1 好驚識唔到朋友

幼教miss開乜春學

睇穿你啦

好味

屌你老母

爽

我係freshman 囉Ching

抵啦
唔受我牛

失眠好辛苦

瞓了

同我一齊瞓就唔會

就係等你啲女訓哂先黎flirt你

Diu
訓得5個中

去開會
好驚
雖然我只聽唔洗講野

京wt

從來都沒有

ching ho weak

bb 加油

好 多 小 強 啊 我 發 夢 嚇 醒 左
我 想 死

寶寶摸頭

貢刀京

你唔驚喳 我驚

唔驚
我保護你

皮妹
開完會了？

完左

無咩特別事啊可？

冇，就係今朝觀塘線好塞
我又唔夠人迫
好易比人打到尖
第3，4轉先上到車
好彩早左出門口

下次幫你打走曬啲人

抱抱

call我丫嘛

好撚悶

廢青日常

留電話
我call你

最近は彼女がい無い！

我好多野做
比啲你

081 080 8820 1345

ng 明

你當文言文咁睇（只睇漢字）

最近無女溝 （9估

最近我條女唔比屌？

佢貢型使鬼溝

抱抱你

日本電話 ?
借黎申請拍賣網account先

圖呢

最近無女朋友

皮妹 笑左

咁都比佢發現到
冇女比我溝啊

最近先無 之前一直都有？

不是我的

梳

賣朋友

cow你

hellomoto

其實日文好易 （鄉下話）我垃圾
我小香港ex
返鄉下cow女算，鄉下妺鐘意外國人

我撚型

No me

Rubbish做唔到野

小香港ex 講到真係好多ex咁

幾個咁

無三不成幾 A380

我地A09
佢係A9

why
你唔要我啦？

岩牙

我香港A0

初戀係日本妹

我以為你講佢cow me
我要你啊

香港A0

泡狗

香港A0唔得？

日本A380

唔好扮AO
我地杯葛佢

我都想試下食cow港女

不過港女唔受coe

點解 我對女朋友好好
日系型男

因為我認得你
之前個post見你太主觀啦
我唔鍾意

我又冇話cow你

有樣又點借
我係聲控黎
聽聲多過睇樣

岩岩又話香港少ex

直接

我唱歌好好聽
我玩音樂

我有落海BB啦
我只想保護港女
之前見你咁講佢地

留名學溝女

初戀香港識 香港日本妺（應該算日本女仔）

我一向講野好直接嫁
唔好見怪啦

冇野，唔鐘意唔算壞話

唱黎聽下
比我聽下你把聲係咩類型
可能係阿叔型

新人留名

你都cls,我唱開back number(好高音）

你好方大啊

wow，情歌喎

我鍾意瞬き同幸せ

Shi a wa se do wa ,ho shi ga fu ru yo ru do

ma bu shi a sa ga

咁都有一個正皮

我成首識彈

係型嘅
好叻叻啊

不過我有時唱會流眼涙，我眀白個故事講明，自己個ex係日本妹（其實個感覺唔好受）有時香港男仔覺得有個日本女朋友會好開心，其實有時候地理太遠（會唔開心）

佢啲歌大部分又係悲左啲嘅

wt ar

siu lun say

Siu mud 9

法國支那101有個叫紫寧幾正

Okay 明白

孟美歧 屌！

係好L sad

直接講愛我

唔好對我咁冷淡duck by duck

聽Greeeen啦

我愛你

摸頭

我都愛你

幾點放工啊？

10 再見了

對唔住
我唔問你放幾點啦

唔知靚係邊
第二仲靚

duck by duck

有

Sorry

快走 呢到我睇住先

大佬

衝出嚟

唉

揾到鐘9未

文叔

想刷首抽

餃姐放工木

收了 回家中

快d番去食飯飯

食菜夠啦
琴日食太多

@肥葉
入嚟學吓人啦

要減肥了

想喊都冇地方

加油

點解要咁灰
我唔鍾意灰色

負面撚

比啲正能量你

冇搵 咩事

Jm9

想知佢死咗木

唔識字？

抵

屌你老母係咁入嚟踩場

我入黎安慰你

難聽過樓豬關心絲打

不知幾窩心

有幾難聽

幾時俾圖

你ng sick佢

咩圖

腳

駁唔到

牛到女未

幫佢執下
包佢cow死女啊

想揾番樓豬

冇得救

我柒都唔使講出嚟掛

外在因素有得執嫁嘛
就算唔係因為cow女
提升下佢自信心都好嫁

生得柒真係冇得執

好，幫你唔到

做乜鳩喊

me 0/10

走啦

求我

求你乜鳩

你條撚樣真係忽撚大左

俾心基

唔係你啊寶貝

唔覺

努力係會有回報嘅
btw 我係shitty見過千雪

又扮

根本冇邊個特別靚
化完妝同真人唔同哂樣

咁你都岩

ok la
唔似學生好易認

BB

上年係ac2 can
佢好似買緊沙律食

但比啲人煩真係好煩 佢地靜啲得唔得

你指班客?

好悶啊

舊一輩人有養兒防老概念好正常
不過今時今日香港幾多人做到

唔回味了？

過幾日先回

你個樣好頹 咩事？

大家好，我係日本妹條仔

日本妹條仔 你好

沒人

芒我
真訓

悶

人生冇希望

個名又做乜鳩

有女都冇希望

哪有女

又要出街

我都想
一係我出街
一係老細出

好熱呀

等兩分鐘車又濕撚哂

食緊紫菜

四洲？

泰國

我又要

richhhh

bb排隊ok?

同事手信

比塊你

我呢

我第一

做咩派膠比人

佢打我尖

屈g

派埋比你

我話要先嫁

而家好肥咩

又唔出

打波嘛

日日hit?

今日

乖
我係比四分一人工
比你好少少
係我主動比嫁，有時唔記得左
老母就會比暗示我

樓主秒

秒你

落海

餃餃

BB，今日冇人係度

餃b
最近幾好嘛？

好彩仲有你啊bb
同埋餃b

BB
冇事嘅話我去訓覺啦
你都早啲訓

心心皮妹
晚安了

皮皮

晚安
聽朝仲要番工

還好

班仔出左街

得返我吔班絲

偽娘

加油寶寶

咁就好

跟住就無曬人

似你

小妹甘可愛(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

ho 爽

tnt hit ball no秒

好彩我無jerjer仔姐

你第一個收皮

估唔到2018仲有太監

2/10

典解又多咗個負皮
網絡欺凌牙

邊個敢恰你

佢恰你啲咩

夜啦

清好波！

日日麵got ball

邊個敢恰你 你一拳都打死佢地啦

話俾正皮靜雞雞俾咗負皮

healthy life

唔打女人

屌牙淨係唔覆我 又杯我

我第一秒睇左做heavy life

咁我俾返個正皮你啦

七月十四過左喇 下年再黎啦

個個都恰小妹

又笑鳩肥仔

你例外

唔見嘅

u worth

慘了

見到未

邊個恰你 話我知

欺騙人感情正仆街

全部杯我

餃姐 i love you

試吓再扮女人丫

屌牙 真係比唔到

我冇架

無心笑

有無問過餃姐想唔想比你love

同意

我批准

Okay囉 趁皮妹訓左就恰我
真橙牙我
比大隻佬打 一拳就死

餃b

有人錫唔好咩

泡狗唔可以欺騙餃b 要真係對餃b好架 知無

咁典解多咗個負皮

睇到哂你有心

車頭哥

謙虛哥

最後你搵到工未

台主開po木

siu 4 jor

今日先出tinetable，陣間晏晝去見了。你近排點？

裝tg 未

咪又係咁
最近resign 咗
真係頂唔順

Laugh jor

讀書好啊

示愛了？

留？
傾一陣就瞓
好攰

我仲未探你班就唔撈

呢度傾la

我咁毒

Gn